點樣對付露體狂？（見到行山post有感而發）

1.比佢無恥 拎部電話出黎影佢+笑佢JJ細 又唔夠大隻 無人想睇？
2.扮睇唔到 令佢冇刺激感？
梗係一啦 佢想博出位咪分享佢身邊朋友睇
梗係二啦 人地就係想你注意 唔理佢就覺得佢好無聊 唔搞你

行山絲小心 魔鬼山上遇到露體狂

3.剪左佢

撩陰腿

汽槍

露翻轉頭
人地露體你會驚 咁你露體人地都會驚

大大力踢佢春袋，完！

報狗

🤏

點解唔影

跪求追住佢黎含

驚嘅，扮望唔到閃人啦！
仲搞咁多野！

先下手為強

打鳩條友 完

有gif 10/10

有乜好對付，咪當佢普通路人繼續做自己嘢，你唔理佢佢自然冇癮架啦

錫佢春袋

女既露體狂又點計？

去林鄭度借共產黨把廉刀
問佢個仔借都得

白卡佬隨時推人落山呀

一齊露，佢見到行家會揸個爬打個招呼就搵第二個目標

主動幫佢含 等佢做快槍手 然後笑鳩佢

指定答案
互射

你安全

最安全做法 即刻開ig live

見過大隻靚仔做M野外露出，應該點對付？

笑佢係芝士腸

This?

你係仔就話對家驚啫
你係女露應該會即刻俾痴線佬強姦 話晒佢本身就係睇中你嘅色相想屌你先露體 仲要主動比番人睇

我會訓低俾佢屙落我個身

性別歧視？

係

除佢件衫就好跑走
事前要多啲人手
可以聯同陌生人組隊
夠4人則可開始遊戲

睇到第1:45佢成個人飛起左

視而不見先係最打擊？

咪害人啦
見到即走就啱
除非你好有自信打得贏條友
唔係你激親佢就等比人老強

你愈驚佢愈開心

唔理佢佢愈失望

幫佢打出嚟

露體狂目的唔係想強姦你 係想你驚
你越驚佢就越興奮
咁你做d佢都估計唔到嘅嘢 到時就到佢驚

一齊露
用AA波嚇走佢

影相 速逃

就地正法

認真 我有個女仔fd係葵涌遇過
仲要嗰友係跳出嚟嗰陣已經扯哂旗 邊打飛機咁
我個fd係忍住扮冷靜 望住佢 點一點頭 然後拍手鼓勵 然後條友就自己走咗去

第一時間影相放上連登

男露體狂
扯住旗追住佢個蘿柚
佢意識到自己係0就會急急腳著返條褲

女露體狂
就地正法

*錫

揼啲米過去叫佢養大隻雞仔先俾人睇

拉尻佢 呢啲人 真係留係世上 遺害人間 打佢老母 先要

你個選項一，如果佢全部都鍾意，點好？

我等左2分幾鐘都唔見佢飛起
先醒覺gif圖無可能1:45咁耐

可否讓我瘋狂遇到

除非佢襲襲你，唔係既話，當佢無到咪得，我見有個肥婆着好少布強姦緊我對眼，我都唯有當佢無到啫

咁嘅眼神ok?

3. 一腳踢落去

ok

當佢透明

懷疑係印狗
詩姨快啲搞掂佢

點煙彈落佢度

叫得魔鬼山仲上

大大聲講
牙籤就收埋啦，屌

露體狂想聽人尖叫姐
你指住佢黎笑 笑鳩佢j 細
佢自然會縮

屙住尿黎露都幾癲。

用水槍裝滿墨水射佢

帶定過期牛奶
然後淋落佢條J度
之後笑佢早洩

點解唔係我遇到

踩佢條jer 吐啲口水落佢到
羞辱佢

拍手鼓勵不失為一個好方法，最好男男女女一齊拍手鼓勵佢快啲射

你個friend當睇表演

影完放上嚟分享吓

真

H漫情節

如果佢好大好正呢？

你覺得正咪幫佢含囉

一般都係期待緊你尖叫 佢就會好有成功感
所以最好方法係處變不驚 當咩都睇唔到 直行直過就最有用
比返個問號佢

幫佢含唔撚放口, 射完繼績含射到佢暈低為止

其實佢係驚嘅 但係佢就知道你驚佢分分鐘射埋俾你睇
於是反其道而行 鼓勵佢反而冇事

帶定鉸剪

講吓認真嘢：

可以睇吓呢篇

我會即刻含住佢陰蒂

露體狂即係衫入面冇其他嘢啦
即係身上唔會收埋咗啲架罉啦
有冇第三條路

個樣夠安全就得

女既露體狂黠算

帶多幾個男（兵）咪無事
一黎露體狂好少對住男人show j 二黎男基本可以捉住佢

一腳踢落去

荒山野嶺一定係走
呢啲痴線佬陣間發狂攬埋一齊跳落山

依家行行下街都有人俾人推出馬路
無得同痴線佬鬥

露返比佢睇

你覺得有需要分開處理？撩陰腿是男女通用的

係連登你同佢玩認真回覆？
算吧啦

樓豬自己又露埋一份，大返佢咪得lo

請你唔好用你既定嘅有色眼鏡對待男性

扮幫佢含之後揸爆佢春袋

通常人少露，即係冇人揸相機，大大腳踢春袋，見到條友冇著褲扮蝦米大家知咩事

連登仔：唔好阻住同路人拎白卡

本身咁興奮
隻女會唔會直接高潮

即刻逃走
佢露得體即係社會規範唔到佢
你根本預計唔到佢下一步會做咩

強佢？

比佢更加瘋狂

順勢雞姦佢

如果60露呢

啱啊，相對論嘛

一腳踢佢落山

帶枝棍 大大力棍落去

搾乾佢 吹到佢驚

咪影相當欣賞下
其實都係jerjer啫

屌你

靚仔又有錢既露體狂你咪又係含
講到尾有冇錢同有冇樣姐

其實男女一樣 最後睇樣
靚女仔咪望多兩眼 扯下旗 出下水
柒既咪睇上面啲招數

唔明樓主有咩機心要針對男人

主動幫佢 佢因為你唔驚所以就會走先 同it隻小丑個原理一樣

真係見過 上年中秋節行緊翻屋企 見到草叢邊有個呀叔喺度打飛機 當下我個腦空咗同好驚 嗰陣我扮冷靜當見唔到 急步走
以前諗如果遇到呢啲事我會大叫 或者屌柒個露體狂 點知原來會驚到乜都做唔到

幫佢影番輯相，再笑9佢咁細芝士腸咪撚拎出嚟獻世啦

剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢剪佢

老老實實，我都試過行山遇到靚女露體狂

好細 吱 跟住繼續行

咁細嘅

露體狂嘅興奮好似源自你嘅驚嚇
可能笑佢碌鳩細唔表現得驚就得

On99
人地露體係變態，你都露埋一份？唔驚佢攪你？

女人野外露出就...

幫佢含撚吞精，自己扯旗射精，再互搣lin頭，切龜頭！！ 再搵下個含撚吞精屌屎忽loop!

係錫

咪咁癲啦ching

可摸以搞我

人地露體就變態 咁你露體就唔變態？

block

sor 今日返工又比人鬧

講乜9呀
閱讀理解0分？
露體咪變態囉 講完

got it?

唔係的
人唔會變態的
只有毛毛蟲 蝌蚪等動物先會變態

心理變態，唔係生理變態
你小學畢業未？

未呀
哥哥可摸耳教我咩係心理變態
未學過

on99
返去讀書喇

跟本唔洗理佢 其實都2021呢D好濕碎啦

追撚含

打7佢

搵幾個大隻佬輪佢大米

咁你露體 你都係變態啦
驚咩佢搞你

同佢一齊露 再搵第三個一齊露

以前試過扮睇唔到 跟住條友跟住我仲想睇我裙底
一嘅話都係如果佢嬲起上嚟唔知做咩
結論係呢啲變態佬專搵啲睇落細個又文靜怕事嘅落手 一個咁嘅女仔發惡佢都唔會驚 只有執到個樣唔平易近人咁最好

唔駛等人善心就可以幫老處女破處，好事黎。

影佢

幫佢含，含吸成條咪睇唔到佢條野咪冇露體囉

哂

推動性解放先係最徹底減少變態
性污名帶黎既羞恥感就係露體狂嘅快感泉源

扮睇唔清楚 太細條 大大聲 睇唔到喎十佬

拎支防狼噴霧

慣咗一齊露

你好安全

喺西方國家好閒咋喎
你唔係歧視黃種人呀？

咁係原po個露體狂性別歧視在先
剩係對女仔除

兩個打一個唔夠打咩

笑尻佢條撚細

笑鳩佢細兜野，開live 拍片

同我一齊行山